港、台、大馬之女YouTuber大比較！港男究竟會揀邊個國家嘅女YouTubet

首先，當然由本地香港佳麗進場先

·肥蛙

•Liz

•阿冰

·Mira

之後，就到台灣佳麗
•一隻阿圓

•愛麗莎莎

·家寧

•滴妹

最後，最後就翻版支國，大馬佳麗
個個成身淘寶，日日拍埋啲淘寶開箱片，再加上個人認為啲氣質同支那妹有得揮，但啲片多人睇，咁就勉強俾班大馬妹入圍參選

·米斯

·香米

·玲玲

·Findy

睇完三地嘅女YouTuber，港男嘅心水又係邊一個地方㗎呢

成班網上垃圾

撐香港
當靚嘅程度差唔多 比嘅就係氣質
台灣同馬國硬係娘娘哋

MIKO WONG

認同
雖然我一個都唔識

呀gi都冇，收皮啦

認同
對比之下發現馬國啲氣質差好多

台灣冇陳語謙已經唔洗講落去

btw，反骨D女好能正

Ah gi 呢？？？

啱Channel D女完勝晒上面班香港代表

台灣無安啾

Sor 樣係幾正
但聽佢講嘢需時仲耐過等樹懶過馬路，不了

馬拉狗=支那蝗

btw
愛麗莎莎好似Jigsaw

樓主係咪唔鍾意台灣 D例子全部都唔好睇

滴妹邊忽靚

咪係 明明Sell內在美

我揀嗰啲嘅原因因為知名度比較高 基本上好多人都識
Sor

冇話覺得佢靚

就呢啲女嚟講
你哋會揀邊個地方姐其實

同意

成日覺得佢好嘈

米媽都冇垃

呢啲女仔執到喊3聲